UF
mapel (lihat & tambah, edit & hapus)
tahun ajar (lihat & tambah)
spp (lihat, edit & hapus)
jadwal
nilai uas (lihat, edit & hapus)
nilai uts (lihat, edit & hapus)
absensi (lihat, edit & hapus)
pengumuman (tambah, edit & hapus)
bio (lihat & edit )

WF 
Guru//
dashboard & peng
bio & edit
absensi
nilai uas & uts (edit)
jadwal
spp

WF ADM//


WF SUPER//
dash
bio & edit
absensi (lihat, edit & hapus)
nilai uas & uts (lihat, edit, hapus)
jadwal
spp (lihat, edit & hapus)
kurikulum tahun ajar (lihat & tambah)
mapel (lihat, edit & hapus)